（核彈）新屋嶺和巴士底

你都白痴
成班東亞病夫撚有種咩
港鐵咁嘅樣都仲搭啦

搭巴士你班友都做唔到
仲諗巴士底

彈開啦

我都係覺得少D 膠POST 多D 行動POST, 策略POST 喇
麻煩去吹水台吹下啦

請各位善用不推文,

真心為香港好, 連登好, 少D膠POST, 多D 有用POST,
光復香港, 時代革命